龍和道已經有班鬼做緊野

有警察過去未？ 果度應該俾警察第一時間搞 大家唔好過去

又鬼？

負皮 上一頁
不分化

3毛又想分化

block

分咩化？ 得個小貓三四隻 你水馬封住條龍和有咩撚用，又唔柒夠人守 又可以俾藉口狗入黎掃場 搞埋悿馬入面班和平撚